# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-04 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/js/views/notification_pane_view.js:197
msgid "Announcements"
msgstr "公告"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/js/views/notification_pane_view.js:202
msgid "Group Work"
msgstr "小组作业"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/js/views/notification_pane_view.js:207
msgid "Leaderboards"
msgstr "排行榜"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/js/views/notification_pane_view.js:212
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/js/views/notification_pane_view.js:217
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/js/views/notification_pane_view.js:399
msgid "Today at "
msgstr "今天 "

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/cohorted_comment_added.underscore:8
msgid "responded:"
msgstr "回复："

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/cohorted_thread_added.underscore:7
msgid "posted:"
msgstr "发布："

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/comment_upvoted.underscore:4
msgid "Your response to"
msgstr "您的回复"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/comment_upvoted.underscore:4
#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/post_upvoted.underscore:4
msgid "was upvoted"
msgstr "个赞"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/comment_upvoted.underscore:4
#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/post_upvoted.underscore:4
#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/thread_followed.underscore:4
msgid "times"
msgstr "获得了"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/post_flagged.underscore:4
msgid "has flagged a post entitled"
msgstr "已标记了一个帖子（标题为"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/post_upvoted.underscore:4
#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/thread_followed.underscore:4
msgid "Your post"
msgstr "您的帖子"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/reply_to_thread.underscore:4
msgid "responded to your post in"
msgstr "回复了您的帖子"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/forums/thread_followed.underscore:4
msgid "was followed"
msgstr "个关注"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/group_project/file_uploaded.underscore:4
msgid "uploaded a file"
msgstr "已上传一个文件"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/group_project/grades_posted.underscore:1
msgid "Grade(s) are"
msgstr "评分为"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/group_project/grades_posted.underscore:1
msgid "posted"
msgstr "发布"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/group_project/stage_due.underscore:1
msgid "due"
msgstr "截止日期"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/group_project/stage_open.underscore:1
msgid "are"
msgstr "为"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/group_project/stage_open.underscore:1
msgid "open"
msgstr "打开"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/leaderboard/rank_changed.underscore:1
msgid "You are now"
msgstr "您目前在"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/leaderboard/rank_changed.underscore:1
msgid "for"
msgstr "对于"

#: edx_notifications/server/web/static/edx_notifications/templates/renderers/leaderboard/rank_changed.underscore:1
msgid "in the cohort!"
msgstr "在群组中 !"

#: static/edx_notifications/templates/renderers/leaderboard/rank_changed.underscore:3
msgid "Progress"
msgstr "进度"
